{
    "minecraft-version": "Minecraft-versjon",
    "java-version": "Java versjon",
    "fabric-version": "Fabric modlaster versjon",
    "quilt-version": "Quilt fabric modlaster versjon",
    "plugin-load-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke lastes.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine-versjon",
    "bedrock-version": "Bedrock-versjon",
    "forge-version": "Forge-versjon",
    "neoforge-version": "NeoForge versjon",
    "magma-version": "Magma-versjon",
    "mohist-version": "Mohist versjon",
    "arclight-version": "Arclight versjon",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versjon",
    "authme-shutdown-problem": "Pluginen 'AuthMe' ble ikke lastet korrekt, og avsluttet serveren.",
    "pex-config-problem": "Konfigurasjonen av pluginen 'PermissionsEx' er ugyldig.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Det eksisterer flere pluginfiler for pluginen ved navn: {{plugin-name}}: {{first-plugin-path}} og {{second-plugin-path}}.",
    "plugin-dependency-problem": "Pluginen {{plugin-name}} mangler den nødvendige pluginen {{dependency-plugin-name}} for å kjøres.",
    "plugin-dependencies-problem": "Utvidelsen «{{plugin-name}}» mangler de påkrevde utvidelsene {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke deaktiveres.",
    "plugin-enabling-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kunne ikke aktiveres.",
    "plugin-runtime-problem": "Pluginen {{plugin-name}} støtte på et problem under kjøring.",
    "forge-confirm-problem": "Forge trenger din bekreftelse for å lagre endringer og starte serveren.",
    "mod-dependency-problem": "Moden {{mod-name}} mangler den påkrevde moden {{dependency-mod-name}} for å lastes.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modden '{{mod-name}}' mangler de følgende påkrevde moddene: {{dependency-mod-list}}; for å lastes.",
    "mod-duplicate-problem": "Det eksisterer flere pluginfiler for pluginen ved navn: {{mod-name}}: {{first-mod-path}}} og {{second-mod-path}}.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Det er flere mod-filer med navnet '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Moden {{mod-name}} har fått et unntak.",
    "mod-fatal-problem": "Moden {{mod-name}} fikk en fatal feil.",
    "world-missing-mod-problem": "Verdenen ble lagret med moden {{mod-name}}, som ser ut til å mangle.",
    "world-mod-version-problem": "Denne verden ble lagret med mod '{{mod-name}}' versjon {{mod-expected-version}}, og det er nå versjon {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Pluginen {{plugin-name}} er ikke kompatibel med din gjeldende serverversjon.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Denne verdenen var opprettet med Minecraft 1.13 eller høyere. Det nye formatet kan ikke lastes inn i en eldre versjon.",
    "old-player-directory-problem": "Serveren har funnet en gammel spillerkatalog i din lagrede verden.",
    "command-run-solution": "Kjør kommandoen: {{command}}.",
    "authme-shutdown-solution": "Angi variabelen 'stopServer' til 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfigurer pluginen {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfigurer pluginen {{plugin-name}} med filen: {{suggested-file}}.",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installer en annen versjon av pluginen: {{plugin-name}}.",
    "plugin-install-solution": "Installer pluginen {{plugin-name}}.",
    "plugin-remove-solution": "Fjern pluginen {{plugin-name}}.",
    "file-delete-solution": "Slett filen {{file-path}}.",
    "file-edit-solution": "Rediger filen {{file-path}}.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installer en annen versjon av moden: {{mod-name}}.",
    "mod-install-solution": "Installer moden: {{mod-name}}.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installer moden {{mod-name}} med versjon: {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Fjern moden {{mod-name}}.",
    "aquatic-version-install-solution": "Oppdater serverprogramvaren til 1.13 eller nyere.",
    "plugin-command-exception-problem": "Pluginen {{plugin-name}} kan ikke utføre kommandoen {{command}}.",
    "ticking-block-entity-problem": "En blokk i verden lager problemer.",
    "remove-block-solution": "Fjern blokken som lager problemer, eksempelvis med verktøyet MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Her trenger du ikke gjøre noenting. Problemet vil mest sannsynlig fikse seg selv.",
    "chunk-load-exception-problem": "Det oppstod et unntak under innlasting av verdenens deler(Chunks).",
    "remove-chunk-solution": "Fjern den problematiske delen(chunk) fra verdenen, eksempelvis med MCEdit, eller fjerne regionsfilen.",
    "multiverse-load-problem": "Verdenen '{{world-name}}' kunne ikke lastes inn fordi den inneholder feil og er sannsynligvis korrupt.",
    "world-repair-solution": "Reparer verdenen '{{world-name}}', f.eks. ved hjelp av Minecraft Region Fixer eller MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Verdenen '{{world-name}}' er et duplikat av en annen verden, og har blitt forhindret fra å starte.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modden '{{mod-name}}' er ikke kompatibel med Minecraft-versjonen {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installer en annen Forge-versjon.",
    "malformed-encoding-problem": "Noe (antageligvis MOTD) inneholder feil i formatteringskodene.",
    "change-motd-solution": "Bytt serverens MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Det er ikke tillatt å bruke en hviteliste uten online godkjenning.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Å bruke en hviteliste uten online autentisering er ikke tillatt.",
    "disable-whitelist-solution": "Deaktiver hvitelisten.",
    "disable-allowlist-solution": "Deaktiver hvitelisten.",
    "enable-authentication-solution": "Aktiver online godkjenning.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "En mod mangler den påkrevde modden {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Verdenen din er brukt på en nyere versjon før.",
    "version-downgrade-solution": "Installer en nyere versjon av Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generer en ny verden",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Kan ikke dekryptere verdenen. Verdener fra markedsplassen kan ikke installeres på dedikerte servere.",
    "mod-incompatible-problem": "Moddene «{{first-mod-name}}» og «{{second-mod-name}}» er ikke kompatible.",
    "server-install-different-version-solution": "installer {{software-version}}' versjonen av din server programvare.",
    "plugin-api-version-problem": "Pluginen {{plugin-name}} trenger versjon {{software-version}} av din server programvare.",
    "plugin-java-version-problem": "Pluginen «{{plugin-name}}» krever Java versjon {{java-version}} eller nyere for å kjøre.",
    "change-java-version-solution": "Endre Java-versjonen til {{java-version}} eller nyere.",
    "ticking-entity-problem": "Enheten {{name}} lokalisert ved {{location}} forårsaker problemer under servertick.",
    "remove-entity-solution": "Fjern enheten {{name}} fra lokasjon {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Pluginen {{plugin-name}} støtter ikke regionsvis ticking.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installer en programvare uten regionsvis ticking, slik som {{software-name}}.",
    "type-client": "Klientlogg",
    "type-server": "Serverlogg",
    "type-proxy": "Proxy logg",
    "type-content": "inneholdslogg",
    "type-crash-report": "Krasj-rapport",
    "type-unknown": "Ukjent logg",
    "forge-language-provider-version-problem": "Modden '{{mod-file}}' krever '{{required-version}}', men '{{found-version}}' er installert."
}